[表揚系列] 呢架先達紅Van 洗唔洗黃到咁

痴撚線

一定成日比黑警搞

小巴佬都有黃

雖然 可能萬中無一
但都值得表揚

612 721 831 101

見過先達另一架紅van
司機位貼住沒有暴徒 只有暴制
連的士佬都有黃

某次活動後搭過通宵紅van先達返觀塘
突然兩個”手足”行過個司機就怒啤兩個”手足”
咁果兩個手足就屌返個司機啦
一開始都以為係d藍絲紅van狗
之後個司機先話果兩條友佢認得係狗黎
話啤兩啤都唔得唔怪之得冇人中意警察之類
之後屌足成程車
估唔到紅van仲要潮聯都有黃司機
所以千其唔好因為人既年紀同職業去分黃藍
你覺得果個行業藍既多係因為得藍會上新聞黃既多數低調姐
好似我朋友做狗鐵前線唔只底褲d漬好黃
佢內心肯定比你地都要黃

手足

佢篇打油詩幾有feel

同埋手字堅靚

利申：字極醜

遲早俾popo+老黑搞

612721831101

好驚佢有事

估唔到

萬中無一

希望佢d同行都正常

先達班小巴佬前排先比狗玩完黎
個站長仲要比狗拉埋

太正,見到呢架紅VAN真係要直接比一舊水車費

個司機咩嘢年紀？

不過司機好有禮貌 係咁叫人慢慢行唔洗急

紅van黑底都有黃?

如果有人話佢扮黃，佢都扮得幾撚透徹

好正

黑底為錢者 咁樣執法遲早出賣佢地啦
果底唔係傻

下一更個司機可能係藍

好想搭

好感動

黃到咁，真係要致敬

你啲黨鐵前線朋友內心咁黃
咁行動上係咪繼續幫手捉𡃁仔

捉人一定係黃?放水都大把啦,見過係正面前跳閘都扮睇唔到

push

你油撚到成間車變黃我就信
Fake news

join 潮聯即係藍啦

大力讚

推

好似唔係潮聯喎

啲字好靚

堆詩勁